
                      La película es muy loca y seguramente la directora también. En serio, ¿qué coñ* es eso?  Esta noche no podré dormir, ahora tengo miedo de que mi novia me coma. Tengo la luz encendida y está castañeando los dientes. Hace un rato me  olfateó como un perro. Tengo miedo, ¿alguien puede ayudarme?
        
            